（記得816攬抄團隊有集會）烏克蘭winter on fire 致香港人的信

切記時不再來機不可失

Source: Freedom HONGKONG Facebook

聽晚8點至10點遮打花園

訴求之一，要求英、美等國訂立自身的《香港人權與民主法》

聽日ATM I do

後日817 光復紅土

推

NOW OR NEVER

我都估唔到會有封咁嘅信出黎撐香港，好感動

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

五大訴求 缺一不可

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

撐住

香港人今次一定要撐落去
唔想變另一個新疆

818銅鑼灣見

816都有野做架